香港人定係蝗？

點解m記可以接受到呢個文化
人無恥則無敵

蝗
香港人

投你老母